彌迦書六章8節

只要你行公義，好憐憫，存謙卑的心，與你的神同行。